iPhone XR

有冇師兄師姐用緊iphone XR ？

想知夠唔夠用，日常生活，少打機。影相多。同係咪真係核電黎？

見大舖做緊特價4500唔洗。128gb。有啲心郁

感謝大家嘅回覆。

無須擔心，去馬啦

「召喚XR丁丁」你地用落，對部機滿唔滿意？

Go！

夠用有凸

升級13.5之前係平均on screen一個鐘用10%
下面條link有圖自己計
即係10個鐘SOT

[月經] iOS集中討論區 (129) iPhone之撚狗

#388 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

升13.5後時不時有app長期背景運行，SOT直接減半

[月經] iOS集中討論區 (135) Ready. Set. Code. WWDC 2020

#464 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔買11

如果你有以下要求，基本可以唔使諗狗衝
1.雙實體sim
2.大電
3.相對大既mon

iphone11 同 XR一樣係720p mon
接受到就買。唔會差好遠但係真係暴利

影相多就11啦，有廣角有夜景mode靚好多

Ok 啦 但係好重

粒電真係好勁，好好用

ios12.1之前係真核電，12.3開始食曬屎。。自己諗

12.1果時拎出街12個鐘仲可以有70%電

呢樣真
核電不再

你要手動手動關閉KMB隻app先唔行background

而家買11好過，4k以下就考慮

一係就買11 買4500買垃圾 轉會好過啦 買s20 啦 120hz爽死 點解永遠咁鍾意m字額

我都覺到依家都係接受唔到咁撚柒嘅M字額
咁撚多柒頭係要入坑畀Gay Cock賺

我唔係samsung 打手但用完真係返唔到轉頭 利申由3gs用到iphone x 出黎出去都係m字額
仲要勁多嘢原來用過an機先知人地一早有

仲要條閪邊黑框粗撚到可以停泊航空母艦
理解唔到呢班傻閪嘅審美觀

就睇下iphone 12會唔會整走 但傳聞人地s21可以整到相機都係mon下面 如果係真 真係好撚癲

你地話俾錢可以睇youtube 無廣告 但我地一早有youtube vanced 同埋到依家iphone可以 雙視窗未
真心問 同埋係咪打機一定要較 飛行模式

樓主可唔可以提點吓邊度做特價 想買俾屋企人